黃店 泰Cool 早幾日喺油麻地開咗新店 經過可以支持吓

同埋請各黃apps加番哩間

糕糕糕

而家仲有咩黃店app 用到?
香港商店好少

和你pay

共業 REDSTOP

和你pay

香港良心Guide

香港商店

以前做泰國嘢個位？

觀塘果間執咗？

有啊開分店

點解Facebook 冇寫觀塘?

唔知
但肯定仲喺度

告急告到開分店

佢有告過急？

有

因為我上網搵唔到...

不過如果係咪仲好，證明真係好多人支持黃圈

前幾日去將軍澳分店食
隔離枱嗰個支那蝗婦帶住蝗b同工人嚟
遲過我哋太約10分鐘嗌嘢食
我哋啲嘢食嚟齊兼且食晒
個支那蝗婦啲嘢食都未嚟過一碟
跟住嗰隻支那蝗婦好撚嬲
睇到我好撚爽呀

無記錯幾個月前和你eat告過

咁樣對啲客

觀塘果間難食到

直接比錢佢算啦，唔好自己受罪

青衣個間唔係佢開?check過同名 但冇寫黃店

老闆娘好撚正

蝗婦

蝗又點 一係寫明唔比大陸人入 收得人錢 可以咁架咩

今時今日咁既服務態度 點得架

開得唔合時

Push

我漏咗少少嘢冇講
個蝗婦態度極西
仲隨意倒水落地下
一啲公德心都冇

蝗就係蝗
攞咗香港身份證都唔會做到香港人

另外，我冇話過間舖頭特登唔幫佢落order
當日好多人，我諗漏單嘅情況點都偶爾出現嘅
我亦唔知佢哋有冇諗住特登漏佢單
8反正我係睇得好爽咁囉

岩岩試過曬以上既apps 好似變翻一開始岩岩搞黃圈咁
好唔user friendly
試過搵黃店搵左成個鐘

和你pay 設定咗filter
淨係黃店 同 食肆 會好啲

加返落google map先啦

開喺咁奇怪嘅位唔知點救

冇幾可有後生仔去果邊

邊個係老闆娘

原來和你pay用得翻！！感動

推

好似係老闆個妹

哩個真心

純文字討論？

希望泰cool見到反映下

尋日食左個炒米粉 碟底啲油多撚到夠我炸多塊豬扒黎食

食到成個唇邊都係油

我都知炒粉係要多油先好食

都唔係成個碟底都比油浸住架大佬

爭啲食到想死

芒果牛肉沙律係芒果熱都敢死

鳳爪沙律又唔夠凍

不過炒粉油先係最大問題

自己去將軍澳店食嘢

係好撚難食

上次去成餐飯最好味係枝啤酒

終極黃藍地圖

非分化
但啲嘢好撚難食 扮泰國嘢 完全唔係個種味道
真係大把泰國嘢係又平又好食過佢

但係我早兩日去食海南雞飯好好食喎

真最唔明係唔知點解明明外賣都要收加一，結果個咩85折完全廢咗，好on9

講真 d嘢食可唔可以整好食d

難食到咁都開到多兩間仲要唔平

香港人

觀塘幾好食喎 成日行過去食

食開屎？

食過觀塘個間兩次外賣 真係唔掂
第二次本身諗住會唔會間唔中失手
點知都係咁

有心但唔爭氣系列

唔係

呢個真
上次係KT食 3個人 6百蚊 又貴又難食

lm